(極醜惡) 有冇人見過一間公司無王管而個個當正係搖錢樹咁CHOK錢

如題
上班時間吹水出街食飯飲酒打機訓教
返工時間唔做野/ 慢慢做/ 拖長來做
經常自製做OT 機會成班人留低飲酒吹水
埋到堆實會唔洗做都有唔錯既收入
但自己覺得太嘔心所以都頂唔順所以想QUIT
明明係做野都仲要比人眨到一文不值
QUIT 定唔QUIT好

邊度有

蝕住做養班垃圾既公司

開名

I am in

天堂

樓主快撚d quit

薦我入去

係咪講緊香港

政府工

真人真事, 係香港既一間公司..
聽講月月都蝕成1百萬 (聽講)
諗緊可唔可以開po講詳情但又淆底

樓主我失業 pm me

pm

認真WO 其實好多新人來做左幾日就走
因為班舊人埋緊堆都唔洗做野, D野推曬比新仔做啦
所以應該仲請緊人掛
我唔敢開公司名呀

開啦屌你